警察報案從來都唔會唔聽電話

之後就係 出面有速龍....

見死不救

神預言